 2  Ngurrina! God nawu Kawohrnan Rowk, nakka narrulkarrekimuk duninjh. Nungka kabenmunkewe bininj birribang nawu Assyriabeh ba bu kabenmarnerurrkwarrhke kunred bedberre nawu Ephraim bininj. Nahni bininj nawu Assyriabeh wanjh kabirribularrbun rowk yiman kayime kunmayorrk kunkimuk duninjh, dja yiman kayime mandjewk nakimuk, dja mankurrk mandulmuk, dja mak yiman kundjurrh kunkimuk duninjh.